香港人 你地俾人撚咗咁耐仲忍得到？

到宜家仲可以講返工不了嘅人
抵你地做狗

裸辭打機拎綜援先係未來方向

unun腳又有三糧收